有冇人飲完牛奶豆漿個口會好臭？

飲完唔食粒薄荷都唔夠膽開口同人講野

乾完喺口陣味

洋蔥陣味